而家球證唔使理國籍洲份？

以前唔係話要同兩隊唔同洲份架咩？

比利時對日本個場用塞內加爾球證添啦

岩岩法國係阿根廷球證添

呢個有咩問題？
本身咪就係應該咁

係
個場又係南美球隊南美球證

分組賽

取消左

唔通會諗佢報仇咩。。

有無reference
同朋友confuse緊

比d假波撚有位入姐

九唔撚答八

咁香港法官都要搵外國人啦

我講個樣以前何輝話要